港島線列車車門受阻

「由於港島線列車有車門受阻 港島線列車服務將稍為延遲 不便之處 敬請原諒」
唔知係邊度出事 但係Ching好波

—7.39AM銅鑼灣